廖峻皓賣壞二手Ps4（11）

[quote]事緣有巴打買二手PS4好機變廢機慘變羊祜 ，而對方一貫闊佬懶理，唔經唔覺去到第12個post

捷報！連登網民發揮力量，報已上:

post1:
post2:
post3:
post4:
post5:
post6:
post7:
Post8:
Post9:
Post10:

sorry,急開既資料不齊不新

仲未見我相既屌你！歧視毒撚呀

First

標題應該寫12？

上面公然放相果位垃圾新會然

你說得對

sorry

重開啦唉
屌

咩事要貼哂fb???

廖峻皓 廖仔賣壞二手Ps4(12)

唔洗理個垃圾

你貼佢，佢貼你

條撚樣報左警話大家起佢底
差佬唔撚理佢，叫佢同人和解
佢咪上網反cap鳩返人轉頭囉

21-22歲仔⋯差唔撚多啦

某D人想連登仔停止行動

被cap者

去delete返自己post
轉facebook 頭象

唔駛急，最緊要快